我係國難五金都停物資啦屌

比SET GEAR你地起路障
完

25/9
8:00pm
始創中心地下

612 又唔幫拖比國難

我係老豆搵仔都離隊啦

幫你起撚晒對家底
完